又話12-13分鐘嘅

你當呢度係九巴投訴集中地啊，仲唔打去九巴投訴

好似果個時間唔係實純跟時間表

新城巴果個先實時